Tg谷加人

有意可tg我

++ float9

其實我係咪識你

lm

唔係

喂

點

咪撚跟住我

Who?

巴打你個樣好靚仔啊

！

似你跟住我多

-.-?

個個po都見到你

咩谷黎

想唔想要我個名

交友吹水谷囉
唔通約炮谷咩

有個呀字正d

有得諗